cwb快走cwb快走cwb快走

灣仔天后夾擊

消防已開喉 水車要來了

快走

認真 告士打道嗰兩架警車 係想引前線去圍

應該無

PS so far無

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

頭先出面有個po

搞緊水喉
so far未有水車

推

黎到先走就遲啦

次次都係咁死

有無都快走

準備轉場啦

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

PUSH

酒呀

be water

告示打道快閃, 做得好

走定岩架啦be water

Be water
聽日先係 主線任務!!!!!
聽日要 香港 大罷工

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

已經殺到

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

快d散去啦，被包圍啦

畜龍已到場 大家小心

推推推

咁多車塞住左，警察點放 tear gas?

已經9點半，唔走又係同一下場

push

走走走走

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

照放 佢地狗黎

水車咁易認，應該全香港知

屌 港台live見到拉左10個以上

小心為上

樓主好多散水post

開始放速龍

拉左好多人 港台live

告士打道推緊過黎，小心

果D街坊黎 好明顯

果邊做緊咩 拉左咩人

大量狗車就到

拉左好多人 散水

Push

義士？

Pish

射落車隨時爆炸

屌完全唔比影

對唔住
但呢排捉太多義士
屈到訓都訓唔到
細膽就細膽

香港人

應該係? 跑跑下捉到

大量狗車係西環嘉安街

西環黎

狗係紅隧香港島到 要走快d走

速龍係西環 拉果D好明顯係街坊黎

閃

西環開左波，有速龍

好似仲有外國人

多狗開始

咁無啦啦開咩喉先

空穴來風

100%係
出速龍拉市民交數

今晚唔洗太夜 聽日可以玩足全日

CWB走啦

但希望你下始有類似消息係直接講發生咩事
而唔係一味叫人走
直接交個資訊出嚟
由前線統合同決定下一步

快走 走左先可以撚狗

跑快d please

有個阿伯 黑人問號咁舉高雙手

再轉場，plz

佢地連民居都敢放

BE WATER

各位小心同留意
港島區醫院門口突然多左黑警

推呀

Push
Be water ! 轉場!

入左波斯富街

Push 快走

Be water

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

醒水呀快走

退咁d先，驚一陣走唔切

轉場! 大量狗

銅鑼灣快撒

散水散水

走啦 唔好好似琴晚咁

推！！

太長驚too long don't read
灣仔方向，大量狗車
北角方向，東廊有狗車，太古再增援
左右夾擊

告士打道大量防暴狗去緊紅隧方向
Be water

Be water呀！
班狗好想拉人

又有防暴狗仆街

好多狗

我覺得今日大家已經做夠，可以歸家。
依家人地全隊出曬黎，唔打唔心息，早d返去等佢地有氣無地出

睇到既手足，銅鑼灣快撒離

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

防暴加速黎捉人 即走

波斯富街入henessy

唔知佢藍定黃呢

班狗跑完之後又無人比佢拉
佢地會唔會懷疑人生?

我無野講

留力聽日

軒尼詩道快啲走呀

推 be water

啲狗唔放彈喇直接衝

近千狗隻唔係講笑

走！

快

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

走啦

走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇走喇

走喇走喇走喇走喇

走

轉場各位

TO 前線手足

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

重點係馬上回應，一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

啲狗嘅反光紙已經進化到成個罩

走緊走緊 快快快

走喇走喇走喇走喇走喇

龜龜等緊大家

班綠衫又玩快推，係時候撤

過去九龍啦

轉場

去到波斯富街

走走走

走啦！明天呀！

即走

即時地圖

目的地現有情報非常少，請手足幫手一齊更新

be 水

走啦。。快

cwb去wts
快

班狗又開始佈防.. 快d轉場啦

轉場玩 小心為上 無事先做到世界冠軍

快走！

仲唔走,又等拉

離開CWB ,去第二度啦

wts姐係邊？

cwb重兵 大家萬事小心
閃

支持轉場

立場軍服條友做乜

dog重整現在去金紫荊廣場和sogo搵人捉人，各位快閃，留力明天

轉場啦

要玩快閃呀

全世界走緊 轉場

whatapps

走呀轉場呀 無力既就返屋企 聽日仲有飯食呀!!!!

大J直播見到大量狗係銅鑼灣一期集結

閃Lu 唔好再好似尋晚咁

老銅黑旗

轉場呀

睇live都feel到佢地好嬲，現場走啦

BE WATER。HIT AND RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

快走 佢地又玩突衝

留力留力

走呀，快！過海！

走喇轉場

軒尼詩道 波斯富街 交界黑旗

轉場返九龍啦

狗係波斯富橋喇

轉揚呀！

幫手推post

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

重點係馬上回應，一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

轉啦轉啦，不被捕呀

走唔切都落地鐵先

嗌咪個黑警好激情, 驅！散~~~~~~~~~~~！

be water my friend

只得記者

be water la

咪係 醒小小plz

黑旗！！！

BE water

快轉場

快啲轉場

快啲轉場

快啲轉場

單拖出緊黎

走呀！海皮入緊黎呀

係銅鑼灣既即刻轉場

Run呀

快啲轉場

留命聽日呀

黑旗 = 立即轉場

cwb黑旗

轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!轉場!!!

銅鑼灣好走啦

轉去邊好

cwb兄弟姊妺，大家記著齊起齊落，平安回家

推

轉場

Be water

西環仲有手足未走?

守場呀 過海再算 港島太多人

藍橋出蛋。快啲走

北角設防、 告士打道嚟緊，唯一出路喺渣甸坊上禮頓山，所以喺邊寧頓街方向嘅手足要守得住，麻煩

搵人諗諗佢， 如果真係咁唔該傳出去

銅鑼灣一期已經出黑旗快走

手足快走
今日夠予唔好送頭
示威者走既速度永遠唔夠防暴街得快！

堆

前線見字請覆

波斯富街防暴+黑旗

Be water now

閃lu 撚狗撚狗
佢地勁撚緊火 嬲到就快爆炸
轉場唔好被捕

存人失地，人地皆存；
存地失人，人地皆失。

狗一佈防就要走

走呀！！！

唔好往海皮方向走

BE WATER。RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

又出黑旗啦 快閃

即刻轉場

波斯富街準備放煙

CWB仲有好多手足

黃大仙

有無人知走唔走到

快d走啦

轉場,過海啦,唔好等啦,

Be water!

Be water!

Be water!

示威者走既速度永遠唔夠防暴街得快！
走！ 唔好再送頭

返屋企訓覺

聽日430見

走呀！

班狗好撚嬲

你地聽阿蛇話 走啦

叫人行番轉頭 但係佢行緊既方向射彈?

散晒未

樓上街坊幫幫手扔嘢扔死狗

wish

黃大仙手足準備

速龍企左係後面 準備又突衝出去捉人

快閃

已射

防暴後退勿追
快走

放左TG

轉場！！閃！！

轉場去邊先得㗎？

Hit and run

前線一定有鬼

走呀佢地而家快攻

即時地圖，有速龍，有黑旗，快轉場

銅鑼灣一期外開始出催淚彈,快D走

軒尼詩道 波斯富街 交界 已放催淚

銅鑼灣黑旗

Ready左咁多個鐘

又teargas

去邊都好，走左先

又係時間轉場啦，下站觀塘？

銅鑼灣既手足即刻轉場

波斯富街，電車路同駱克道之間
出煙

TG已放，快轉場

老銅催淚彈已射

ON9
有人報有火
去到泵車一定會去街井試水
例行公事黎
唔好係度製造恐慌

銅記終於上榜

銅鑼灣廣場 多粒催淚彈

已開tg

個個都拎著煲蓋

銅鑼灣咁多遊客舉黑旗，腦裝屎

班狗做咩一路射一路退?

咁大家快轉場

佢地呢排一後退就有畜龍衝出黎

走
唔好諗走去邊

走左先諗

走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走

好撚7呀
吹番轉頭

嚇鬼啊

睇附近d打工仔講好似轉哂去金紫荊

走左先諗

返屋企，聽日打主線

走呀cwb
岩岩噴左支那荊
大勝
唔好被捕

已射5粒tg(Apple)

走呀

趁有煙快閃

開始有人識用碗

之後搵速龍爆上去

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

光復香港！
時代革命！

D煙吹唒去班狗度

去黃中仙呀

CWB廣場2期射左6下TG

散 聽日要人

黃大仙！

真係有人用鐵兜

出左蛋，成功，轉場！

或者直出水炮車?

轉場！

黃大仙
現場轉緊

其實唔駛轉場
直接番歸 訓教
是關聽日要早起身

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

返屋企瞓啦，聽朝430要早起呀

依排成日都係咁

走啦，圍啦

鑊蓋

去邊都好，散水先

一係入地鐵，一係跑去跑馬地

仲唔走？

防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍防畜龍

一路數一路退

推比前線 可以去天后走

返歸休息聽日繼續！

推！

又守啦........

得罪黃大仙唔使還啊？

去尖沙咀

唔好再叫轉場，轉完場未必走到而家都差唔多成10點，除非你係居民

全走，番屋企訓覺，任務已超額完成

轉場la

射擊組 要有一pair ,夾個盾先好射

速龍未到，好走，無謂犧牲

佢射就轉場
等佢射到周圍都係
得罪哂全世界

pushhh

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

射街坊wo

總之離開cwb先

轉場定散水入去地鐵站先算

去黃大仙

蘋果。見到啲狗亂射真市民

有冇人睇緊直播
因為我地岩岩cwb明明係走緊落地鐵去黃大仙
但點解仲有催淚彈
有人留？有幾多人？驚佢地唔夠人

一邊射一邊退

唔好比佢呃到
佢一退你追就出速龍

等緊增援
到就仆街

唔好追，大伏

速龍未到

好走啦！

轉場轉場

波斯富街，駱克道十字路口
TG

快啲走呀

個女人話幾句就射埋去

防暴後推引人攻，

然後一衝過黎就走唔切

手足不要戀戰
轉場

推！！！

手足要平安回家，留力聽日呀

又射Tear gas 打路人

頭先幾條女都冇裝
痴撚線

Hit and run 快閃

軒尼斯嗰邊出左橙旗
有一批去左告士打道

唔好去海皮！！！！！

後退就唔好追

D狗突散得咁快？有隂謀

唔好理啊，依家四面包抄緊啊

TG已免疫

轉場去九龍

我都咁諗但今次好後 想出告士打道出水炮?

21:42 銅鑼灣唔好戀戰即走，西環方向有速龍黎緊包圍，預計時間15分鐘內開始佈防

仲有好多人未轉場喎 點搞

成班狗衝左上車

又送頭 唉

D狗射完就走?

明日仲有緊要野做呀
返屋企休息啦

走啦，你屌我冷氣軍師都係咁話

散錯左咪聚番囉，拉左就無架啦，無重生點

跑馬地死路冇地方走

聽到個女人鬧佢地 嗰度成堆記者

義士又追上去

有零散人
同有好多去cwb消遣既人食飯

快徹退 唔好戀戰

走人?

好撚鬼做咩退

做咩狗狗會退

唔好再聚啦 ，快啲走呀

引你追囉，你估班狗冇mon post咩

銅鑼灣轉場，快走，d狗撤好小有，似要搞大獲

灣仔呀, 灣仔呀

推。走呀！

班狗真正hit and run

靚波

d黑警做咩走？

又戀戰啦

唔係叫你地散，轉場！

可能係追人

Cwb追出去果d小心，告士打道大量狗

有無人講下，依家有咩戰線？
銅鑼灣？西環？黃大仙？

大j又空裝食彈

警車都轉場
射完彈即上車

冚家鏟，好走啦！
次次係咁撚樣送頭

佢地退緊比速龍有距離去追

警犬向消遣既人射彈

黑警掉頭走

差佬走得快，一定有古怪啊

明早好需要人 幫大家唔返工 不流血不被捕

啲狗落左車

唔好再磨

乜事做乜咁峰迴路轉
呢頭射完催淚彈嗰頭啲車會走

好低能,唔記得帶

黑警都轉場

開始發癲亂射

一部分阿蛇即刻上晒車去九龍
from Apple live

Cwb痴撚線 見住個幾個白衫女仔屌一屌黑警，班黑警就開槍，仆你個街

quote]冚家鏟，好走啦！
次次係咁撚樣送頭

Water

有Mon post

告士打道嗰兩架狗車係引你哋沖呀

走呀

存人失地，人地皆存；
存地失人，人地皆失。

狗一佈防就要走

BE WATER。HIT AND RUN。多謝前線。

黑警都上車轉場

唔係，行告士打道，
包抄示威者

走啦，塞完好走

喂搞咩會退既

比車走啦

告士打道仲有警賊，唔好中回馬槍

水炮車係用自帶水缸嘅水㗎

橋上面既兄弟快走

仆街黑警hit and run 都抄?
純發洩

兄弟快走

返屋企啦 今日不宜戀戰

唔好再磨
快D閃

原來有手足去左金紫荊做野, 唔怪得退

好走啦！
次次係咁撚樣送頭

增援啦，好走啦

兄弟掉裝備快跑走

走走走走走

推，走呀

零散差唔多有幾多？同埋係咪都散緊？

哇好走啦,勁多防暴黎緊

唔好去金紫荊，引入去無得不走，留力明天。

金紫荊係之前

走呀屌

走啦屌

走啦，咪撚守據點呀

班狗打完走，肯定有古怪

唔好再叫轉場，轉完場未必走到而家都差唔多成10點，除非你係居民

全走，番屋企訓覺，任務已超額完成

訓覺

咁大煙既

去吿士打道backup

大家快d走

咪出告士打道，空曠地方黎架屌

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地

Hit and run!!!!記住不受傷不被捕！

走啦！今日夠啦！

岩岩經過CWB見到有好多防暴，世貿中心出面。大家小心 Be Water
一手fact checked

有另一班防暴進場

轉啦轉啦，黃大仙

啲狗睇唔到路快走

有過百防暴係世貿後面黎緊

喂好多狗好多狗
唔夠人就退一退先

走牙

救告士打道兩狗車

海量防暴

今日都射咗過百粒 短短時間

射完就上車有古怪

走得，一係轉場一係返屋企休息準備聽朝

瘋狂射彈
癲左

班狗犯撚哂法

走呀，咪撚守

痴撚線TG放題

tg放題?

好走啦！
留得青山在，聽日先搞佢老母
咪次次係咁撚樣送頭

番屋企訓覺

今日就大勝，唔好守，只有走

仲唔走係咩事，等拉？？

痴線係咁射

痴線, 勁多催淚彈
勁狂開

Play tomorrow

啪啪聲

洗唔撚洗射咁多

就衝快走

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場

鳩射TG，

屌你老母係咁射

好多防暴係世貿入黎，睇路

起碼射左30粒

返屋企啦 冇得打 好多人

掉裝備走

射多左

好走啦！
留得青山在
聽日先搞佢老母
咪次次係咁撚樣送頭

狂開槍，啲狗睇唔到路快走

痴撚線

啲狗開tg無雙mode

係咁射催淚彈

銅鑼灣要走

不流血 不被捕

放煙花咩 不斷放

cwb即走

聽聲都30粒

要用晒d過期彈！

仲散步

走 今日夠了 be water

一分鐘20+

癡撚線
20連發?

痴線cwb瘋狂射tg
射左20粒以上

cls全條街都係煙

洗唔洗不停放,根本想殺人,

究竟佢哋係咩心態

狗吸返啲煙

痴線 去埋黃大仙

亂9咁射

一個位射左 30 粒

當煙霧彈用 ?

痴線洗唔洗射咁多下

cwb發左癲開炮，快走

係咁射 痴撚線

走啦 走啦

TG放題咁

又放題

個天光到 臨時演員都係演員
比d職業道德黎

每射一粒納稅人就無左幾舊水
養狼狗咬春袋

就快50粒

一係走，一係轉場！

痴晒線

痴撚線洗唔洗射咁撚多粒

放題屌你老母

Cwb走啊

每2-3秒放一粒tg

大家快閃啦

痴痴地 亂射架喎

on9一秒一彈

啲狗當自己玩緊 gta

銅鑼灣既人即刻轉場！！

亂咁射

成三 四十槍tg 屌佢老母

駛唔駛射咁L 多

仲勁過年初二

住銅鑼灣 依家返緊去

信和 tg放題 走啊

發洩呀依家？

CWB太多狗

走走走走 be water ！

防畜龍追落單義士呀!!!

60粒都黎

放題 快走

射撚完未 CLS

50粒都黎緊

放題啊diu

走啦，好多狗

100發都黎

係每秒2-3粒

走啦走啦

其實幾錢粒

仲射

老老實實，cwb soho 區都好多人住架喎

連射三十幾粒都有

屌你老母四十粒催淚都有

做乜撚野呀 放題呀？

唔走幫唔落...

痴鳩左
玩連發

屌,放煙花咁

be water啦屌
聽日大搞啦

鳩射

瘋狂射，擺明想報黃大仙之仇

瘋狂射 癲撚左

未撚停過槍聲

過哂期 . 價值 0

50粒

邊有可能射咁多

班狗癲左咁射
成條街都係煙

又射到超多煙 又想煙中突擊

10月1日維港煙花？

傻撚咗 TG 放題

射左幾多粒

cwb 地鐵站入面咩情況？

Cls係9咁射

六十粒so far

痴撚線放題咩屌

推上國際 老謀

射左廿幾下？

入地鐵

推呀！！！！！

走啦，好多狗，癲撚晒

閃啦

咪撚守呀

呢個時候會唔會突擊畜龍

放煙花咩傻9

放煙花

狗隻瘋狂射TG想製造煙幕乘機捉人打

快走呀！

犬：唔驚啦 射咗堆過期嘅先

防暴後面好多便衣

on9，成班癲曬

走呀 cwb
轉場呀

CLS 駛唔駛咁狂射TG
Cwb手足 轉場呀

走啦 屌你地

快啲走

屠城level

癡撚晒線，喺度鳩射

快走，好多狗

痴L線，開勁多槍

咁射班狗自己睇唔睇到路？

痴線係咁放TG

推be water

轉場！！！

Cwb 走左未？

連射唔洗錢咁款

顛撚曬

點只咁少

睇住live數住
連續放左62下

要散 今日心狠手辣

叫人轉場之餘
請提供實用可行退路選項
列明地標
方便Google

cwb走唔走得切

轉場，好多狗

屌你一定要問鳩班差狗射在幾多粒

亂咁射呀，快d走！

現場既手足點阿, 冇記者影到.
淨係影住差佬狂打J.

睇live 2分鐘係波斯富街放左48粒 tg
Dklm

成百粒都黎

黑警 10 分鐘唔夠 射左 50 粒 TG

走啦 比人圍啦

吹南風

走左未

射空氣

幫推

佢地自己睇唔睇到路

走啊！tear gas放題 唔好死守

現場走緊

走呀！包抄呀！

波斯富街可以打橫跑去times square

地鐵

同一條街射成20粒tg做乜尻，你3咪有得開槍以為好型

四十幾粒連射...........CLS

走啊！！！！！！

等班狗白企

走啦痴線，轉場或者走呀！

走呀宜家唔走走唔到！！！！！

有冇雪櫃呀？

轉場！佢地會狗衝出黎拉人

快閃 聽日再戰
班癲狗吹我地唔漲

狗仔全部都神經緊張
快走

射咁多發
傻L左？

烏煙瘴氣 多謝黑警

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

走啦，be water!!

popo好嬲，狂射tear gas

提防突擊畜龍

keep住走

走啦
係咪咁都要人教呀
唔夠打呀
今日贏夠啦

快閃 快閃 快閃 快閃 快閃 快閃 快閃 快閃 快閃 快閃
佢進你閃去第二到

轉

手足留力聽日

走呀，黑警放題呀屌

邊到止 失撚哂控
其實射咁撚多做乜鳩
個個走哂又有豬咀
咪又搞到樓上面D人中哂招

走 大包 轉場

問題係總有班人唔捨得走。。。

走啦，目標完成

轉！

老銅街坊準備落去屌狗啦

唔對路， 快啲走啦
聽日都要搞罷工！

要散喇，推進緊

狂放 放到數唔撚到
Btw依家係放波子嘅好時機

屌你老母鳩射

cls射咁多粒

Keep住走呀!!

痴撚線 TG放題

走啦！
銅鑼灣少居民，好難保護你地！

快閃呀

做乜仲咁多人企係度對峙

今日任務超額完成，4個戰線要走啦

小心速狗突擊呀！

聽日cwb都有味

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square

pish

唔只呀，now影住起碼30幾

喺敢射！真係癲左丫！

又癲撚咗

走呀 be water

仲唔走

明日仲有集會
Be water

撚完狗走啦

提防畜龍突擊！！

走丫

RTHK睇到銅鑼灣廣場門口煙霧瀰漫

走咗先

落地鐵

仲守 CLS

交響樂咁撚樣仲唔走

轉場啊

推比前線睇

食成班屎狗
開幾多槍折墮多返幾多年
自己受返啦

佢地都睇唔到路

波斯富街已放15枚

走啦仲照

又唔走

最少3邊有好大班狗圍住銅鑼灣,前線小心

防線

應該好嬲，前線又有豬咀免疫，所以落重藥

走唔走到了

求現場人士睇到呢個post! 走呀，be water

死守無用 快走

唔好等狗爭增援，轉場

小心狗衝呀

快走啦屌

銅鑼灣仲有好多人。。。

啲狗自己食翻哂？

唔好守啦

走啦 仲玩燈

有速龍呀 小心

叫前線走啦

啲狗發狗瘟 唔好送頭

又唔撚走

有一堆自己送頭，幾時先學識be water

又守,守咩呀

又守乜柒

仲有咁多手足未走

可唔可以停止屌前線

包圍中......

又戀戰，走啦

屌，又守

直行經利舞台去跑馬地！

守咩呀 轉場再撚狗

全部快D安全LOG OUT 今日暫時目的達到 明天晨早又要打機

痴線 係咁Tg

整乜防線

又要劇本喇

走啊！

一陣拉晒返去實後悔

轉場啦 上香啦

不要說散水，試著說轉場
快啲轉場

中後排企後d, 前排有事冇位走家

no跑馬地有警署

好走喇

狗痴晒線

不流血 不被捕

轉場有得玩

岩岩先讚完

又守做乜呀
走呀

搵人叫前線快走
走到就快走

Be water 呀

走啦！

be water!
聽日仲要一齊罷工架

之前谷住谷住射唔出 要放精

速龍一到又送頭架喇

前線留意速龍幾時到呀

夜喇, 各位街坊Be water, 返歸早啲訓！

又守？

果堆冇辦法，正常人要即轉場，再玩過

轉場 黃大仙喇

葵芳

波子！！！！！！！！

人地等緊增授包圍
你守係度把撚咩

轉土竹

黃大仙顯靈？

又磨爛蓆

轉場前線麻煩你

測試完成喇咩

最後都係搞到樓上街坊落黎屌鳩佢地
好似過街老鼠咁比人屌到走

Rthk影住個煲蓋蓋住tg

快走 唔好戀戰

一係就衝鋒玉碎戰
一係就散

轉場拉，做乜咁鐘意送頭

警署喺成和街比較遠，細局嚟

又等畜龍唔駛問

唔好死守啦, 班警犬又上哂頭
今日全日玩be water都非常有效
唔好衰收尾呀!!!

最緊要安全返到屋企, 先可以做世界冠軍!

sorry sorry 係我柒
喺fb見到 心急就即up過黎

現場一早講左轉場
唔捨得走真係冇計。。。

提防畜龍

Be water!!!

又話轉場 仲有咁多企係度

走呀又煙+龍呀

黃泥涌 禮頓山 呢兩到都係有錢佬住

似想玩火車

黃大仙
黃大仙
黃大仙

一定係
提防畜龍突擊！！

好似被包抄咗？？？？

提防畜龍突擊!!

銅鑼灣廣場燒垃圾桶個班係度等乜？

唔好再問呢d無聊問題
你覺得依家有咩原則可言

好易比人捉到路喎依個, 小心D

Be water!!!!! 過百狗呀

唔好衰收尾呀!!!

留力呀喂，一係轉場一係散水呀
唔好死守
唔好被捕呀！

D狗唔向前係因為call人

波斯富街快走

警察一停姐係部處緊 留意速龍 be water

波斯富街未走

永遠唔知前線想咩

轉去黃大仙

快走啦， 就包圍哂 包圍網啦...

波斯富街搞乜？唔走？

防暴只係守防線同推進
畜龍係負責拉人

走啦屌仲想燒

屌波斯富街快走

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square
去到跑馬地唔好經成和街就安全

封地鐵=gg

Wawaters

真心一問，而家重留嚟有咩意義

今日全港周圍走, 班狗嬲到仆街

仲唔走係咪傻

有鬼
自保要緊

就出速龍

是中午時份來的是

撤退啦！

燒車無用，一係就飲酒

我無嘢講
拉一個都輸

快走啦

好撚多人呀 狗射左咁多tg仲唔走

快走
不被捕阿

走啦轉場撚死班狗啦

啲狗一停就一定要走
因為你地係比緊時間佢地佈防等畜龍！

又3，40個送頭，次次係咁，守乜春？你哋班柒頭有撚資格守咩！次次咁送頭， 好型咩？係柒咋

聽日仲想見到大家

齊上齊落
唔要比拉

走啦仲燒乜柒

推，就包圍啊，走啦

又守

唔好戀戰呀喂！！！！

plan定點走

仲整火做乜

前線决定 關你撚事

走啊

聽日要齊人阿

屌班人仲打乜撚嘢

玩完火好走啦

現場應該仲走到落mtr 掛？

Leave

sorry 係我柒
心急無 fc sorry

乞求前線走

屌你老母

一陣一鑊熟

唔好送頭

唉

cwb唔走係搏拉？
佢一出，最前線嗰班一定被捕
而家俾時間警察佈防，一陣圍堵無路走仲大獲

無眼睇

轉場 今日行如流水 唔好損耗戰力

仲留等俾人包咩屌

遊MTR河、轉場

一個手足都不能被捕呀，劇本唔好再重覆

日日都要叫佢地走
叫到口臭

叫咗你哋唔好戀戰啦聽日仲要你哋出嚟㗎

轉場呀！！

又話有哨兵，包圍緊呀

班差佬咁少人 唔驚比人後面包抄？

佢哋鐘意送頭，無計。送飽佢啦

Waters

夠鐘訓教啦 唔好玩咁盡

點解每次咁既時勢都唔走
話我悲觀都要講 真係好擔心又有義士走唔切比人拉
捉到上狗車 又唔知點比班popo對待⋯⋯

火車

今日班狗癲左，唔好留守CWB

走呀九叔

唉
仲以為前線仲會醒水d
結果又係衰多次收尾

我就黎冇眼睇

點着🔥 ，走呀！

又起火？係咪鬼？

小心後面比狗包抄wor

東網個外國人俾警察搞？

夠鐘訓教啦 唔好玩咁盡 聽日再黎過

推！撤退！

對面就越等支援越多,
你地就越等支援越少,點解唔轉場,留係果度既原因係咩?

又燒乜9呀 快走啦
唔同旺角呀 得東西兩邊走

唔好送頭，secure走嘅路

前面點火後面快啲走！！！！！
一陣前面走唔到

去到最後都係玩守 說好的快閃?

架火車有乜撚用?

be water 快走

燒乜鳩 一陣走唔到就仆街

屌對面一衝
後方又睇唔到前排又走唔到
又被拉

做乜鳩，有得走仲唔走

佢地就沖過黎

燒咩

一到夜晚就一定有班唔be water既前線

而家即走,
下一波催淚彈之前會全滅

唔好送頭，secure走嘅路，推！

又遮陣？

烈火戰車

重玩

掉左落地

佢志去黃大仙

銅鑼灣啲人頭就好鬼密啦，要走嗰時走唔切㗎啦立刻散呀

鬼乜吖，佢自己上腦唔走，我睇嗰度仲有2，300件，今鋪實一鋪清袋

再唔走，一定拉到人

燒完好走啦屌

冇眼睇

走啦屌，包晒連走都冇得走架啦

留力聽日呀

小心d狗包抄呀

而家仲有幾多前線？

jm9

轉場轉場轉場轉場轉場轉場

啲火

留有用之軀

喂，有一隊去左後街wor.

燒完就走啦，一陣畜龍黎又夾死

點解仲有咁多人

屌。。。

現場除咗記者仲有幾多位手足

cwb堆火 未推出去已經gg左

其實唔明點解要戀戰

推啦

有線笑左

走呀 睇live見到包抄緊

守乜鳩？唉 又送頭

唔識玩火 點解要玩

散ed

有線live記者都笑左聲

唔好送頭，secure走嘅路，太多人會走唔到，非必要人員走先！

小心被狗包

掉晒可以點火既工具先走呀

7到冇朋友

柒完就走啦

轉場！！

啲狗準備射啦

十米都無

堆火就係前線想做到既野??

轉場 be water

萬事小心

衝出黎7

1989年6月6日凌晨1時，油麻地旺角彌敦道一帶發生了一場騷亂。70多名持雙程證來港人士臂纏黑絲帶作記認，於碧街附近聚集，其間有人投擲玻璃樽、放火燒車、衝擊商舖，騷亂範圍一路擴散，在街上聚集了近七千人。這場騷亂有指是中共派人搞亂香港，更迫使支聯會取消當日150萬人遊行，亦叫停了原定為全民罷工、罷課、罷市（三罷）的六四死難者悼念活動。騷亂最終令港人錯過了香港社運有史以來首場聚集各行各業、不分階層、不講左右的民間運動。

主播

屌架火車做乜能

唔好再執啦走啦

笑左

但唔好戀戰啦

有一隊過左隔離街包抄wor

D狗前排有至少10支放催淚彈既槍

真係柒左

點樣推400米

架爛鬼火車

贏撚緊都唔走
有冇人估到前線想點

笑左

Dllm 又等拉 無眼睇

玩火咁玩既咩

未固定係架車仔就燒著佢

唔好搞到咁炆水！
速龍一衝先走就太遲啦！

笑撚左

每個禮拜都有幾十個手足被捕, 真係好傷心.

果到玩火有幾多人？

燒車個幾位，真係唔好搞了，走啦

就算推到 咁推左埋去點走

柒咗就要走喇

做乜鳩啊，走啦屌

未推到去比人射底喇

而家出，要去邊

快啲叫多啲人散啦

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面慨政權避孕套
犧牲自己，更可能犧牲埋因為你而唔肯走慨人
呢一世都會後悔
唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬
革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人一世，而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀

又有多幾多個手足可能坐十年呀

為自己為保護你慨人

退一退喇好嗎

走啦喂，轉場

原始人般既戰力

走啦！！BE WATER

點火班人做嘜9？
柒幾次都有嘅

火車研發進度: 50%

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

玩火玩到咁不如唔好玩

中秋節煲臘咩哥仔
玩兩個月連一枝雞尾酒都無擲過

BE WATER左成粒鐘啦大佬
叫人點救你呀你老母臭西

好心中後排撤快d啦屌
前線俾你塞死哂呀

唔得你死，
返工又對住示威者，放工返宿舍又對住你地，
仲要成家人無覺好瞓

黑社會有牌爛仔就來精神病了！

跟黃大仙居民一樣打游擊啊，快衝快閃啊。。
逼埋一團好高危。小心啊！

走啦

今晚告硬暴動

架火車係用來比對面有新聞寫的嗎?
定係單純on9?

轉場啦 燒嚟托柒咩

有冇人教下點起火

散啦屌

佢哋一定冇試過煲蠟

走啦你地，玩夠火未

散啦

...嗯 .... 基於不割蓆原則

建議佢約埋一齊 BBQ 加強訓練

走呀仆街，係咪想同畜龍鬥跑呀？

曬時間係到整個火咁不如早啲返去瞓啦
冇地方想去臭格到瞓？

屌，拿拿臨起完火，然後走啦

be water, 返屋企啦, 越來越多狗啦

佢地冇咩經驗，應該要包容下

酒啊，我嗌酒啊

打機點火
唔好咁點，架車又細，野又多，好難推，仲要距離咁遠，好難推到尾。
一係搵架大車/可以固定到堆物件嘅車

重唔拎開個雪糕筒

屌，睇live見到on9前線係度放火浪費時間
放火唔該直接放係警犬到

玩火既唔走就捉後面D人走入地鐵
走得一個得一個

相信好快速龍出場 又比捉嫁喇 又唔走 次次都係咁

留力聽日大家
聽日仲需要大家
主線任係聽日

仆街咪玩火啦 玩到燒嘢食咁

燒衣都大火過呢度，快啲走，無用架

走1啦前線班on9

玩完火未呀 好走啦 陣間衝過黎又被人拉架啦

俾咁多時間快d走

開始睇唔透前線jm9
利申：非分化

唉屌又有人唔撚走

隔離就係地鐵 落去啦！
一陣班狗跑過嚟就太遲！！！！

黃大仙宿舍各大門已放置大形水碼

起火就搞幾個字
但幾分鐘內就有消防黎噴返熄

大家估下今次拉幾多個啦

轉場啦, 屌

七月 要燒下次買啲金銀衣紙

其實有無人覺得呢班唔散既
一係好想做英雄比人拉
一係係鬼 唔敢擲雞尾酒 但又要玩火比人有位入你暴動

尊重前線 be water

記者走啦

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬
革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你慨人

退一退喇好嗎

成架爛埋

唔走正on9

快轉場！

再唔走 走唔切架啦

防暴真係衝啦屌
走啦

中秋節煲個D都大過佢 起碼識爆先

趁前面燒 後面走啦

係咪睇得 CCTVB 太多 ? 走之前要 BBQ ?

cctvb live完全冇鏡頭影到班防暴位置

屌佢老味
聯署冇咩用 真接搵人寫定英文信
cut埋啲片 sd相比間公司

Jm9???

走啦 飛蛾撲火咩

轉場啦喂

燒完未 d牛扒食得未

轉場啦轉場啦

玩火撚仲唔轉陣地既

玩完火未 轉場啦屌

有冇現場手足可以叫佢哋走

妖 快啲走啦

真係好走啦，無謂送人頭

睇緊立場，仲有成班人享波斯富街放火，其實係咪有鬼

屌那星...燒鐵路牌做乜9....
燒垃圾都要有野助燃呀

真係唔明點解仲未吸取到教訓

中後場快啲走呀，仲要拉埋隔離左右嗰個走

DLLM 真心睇到好撚嬲

咪膠啦，再唔走捉到實告暴動啊

跑得到未必輸，但咁多人頂實，其實未必跑到

現場仲有幾多人

點解要咁

地鐵唔停cwb=gg

我估30up la，apple live影住人頭好密

現場如果唔係鬼既
唔該諗下依家做緊咩
留守有咩意義

柒左就算了 快轉場

係玩火就專業D啦

今日唔清袋，佢哋永遠唔會學精，呢次實一鋪清袋，佢哋鍾意求人得人，無眼睇
對住呢D唔明be water 係乜嘅，叫佢走有用咩？

ok. 宜家我發覺點攬前線都冇用
個個淨係識死守唔撤 覺得留係度係有用

難得次次都係拎左個靚頭
次次都咁鐘意衰收尾
有冇搞錯

原來我對前線要求實在太高
係班前線真係識點樣用be water 保護自己之前 我唔會再支持前線
自己都保護唔到 仲妄想可以保護香港
痴線

拿, 再唔轉, 唔好又搞到有手足被捕呀下

頭先發夢叫人轉佢哋仲走去衝。。。祝好運

唔係唔俾燒 係燒得太慢
俾哂時間班狗休息 部署 增援 call消防

係自己防線前面放火係唔係有啲on9

唔走俾人拉唔抵可憐
快啲走啦仆街

後排要起步了
塞街就仆街

仲玩咩火，走啦

唔好送頭，secure走嘅路，推

擺明等緊速龍 又對望 又玩火.走啦

見到班on9咁樣比人拉左都唔洗可憐

走呀
前線睇到連登麻煩同人講

咁撚細火

係 燒左就好走
睇親live都好撚緊張

大佬 ... 你燒野擋路 都要睇下個位置啦

銅鑼灣咁多條街 ... 包炒你地死左啦

屌你老母我講左成個鐘會夾擊
點解要咁

唔好玩啦 走啦

我估50

好大火

快走!

燒野果班係鬼黎

岩岩吾係話轉場嫁咩？點解都有人留
利申：去緊黃大仙

自推

西環速龍走左，小心去左老銅包抄

BBQ咩屌

轉場啦屌，搞乜呀

有手足係現場大叫問咁燒法有咩意義

Las Fallas咩
唔好八卦D火啦，走呀

放火就走啦屌

走啦屌，搏比人拉呀

係自己度玩火有咩用呀

次次都睇到好撚燥

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square
去到跑馬地之後絕對唔好經成和街

係囉 後面趁熱鬧咩

好似走晒喎

快d走啦屌
少一個 就係少一個

燒完係到等咩

班狗有速龍係入面 陣間衝出黎
又捉跑得慢/冇位跑既人

獨立思考 準備後路 咪on99睇火堆俾人突襲

畜龍跑出黎就冇時間走

走 唔係酒

個火好撚大

不分化但係前線個班bbq真係睇唔過眼
自己決定幾時走

咁撚大火 辛苦消防員

玩過camp fire未
營火唔係咁起

轉場吖屌 有有冇人提前線咪撚再挽火

入地鐵比較好，跑馬地雖然有錢區，
但包抄好撚易！

後排個啲散啦

應該好快會有消防嚟

做咩玩火

拿, 又嚟死守喇

屌你老母 識聽人話快走!!

放火呢班係鬼黎

等d野食熟 可以食

係咪真係要等速龍黎包抄

壇火玩到好大

轉場返九龍啦屌

留名待笑

有撤退係有用
不過係咪堅退先

睇rthk 點解班人唔走？

燒到咁大火做乜。有d鬼

走喇。

同 黑警射完催淚彈之後後退 同一玩法

兩邊個唔知做乜

玩火唔緊要 玩完好快少少退

你哋好轉場啦

起完火好走

做乜野啊
又黎開始loop過死守>拉人？

起左火防線可轉場啦

退緊

聽到前線岀現分歧

班友係想滅火定燒野架

燒完就上九龍啦

去緊黃大仙，負評都係咁話，cwb要即走

快啲走一滅咗火就冇得走㗎喇

消防救火走啦

玩火要睇風向

點解咁唔爭氣
係咪以為自己齊裝好撚勁？

唔好累到消防員啦

睇live退緊

用燒防做擋？

已到

關唔關燒雪糕筒事
燒膠實臭死

唔好問啦走啦

浪費時間等俾人包咋

走啦仆街

有冇人解釋下點解要再dump個雪糕筒上去

放左就走啦
死黑警叫消防幫手

咁大家就散先啦

而家仲唔走，聼日點算。

救緊火好走啦

自己攞黎賤，香港人唔會支持你地

唔好望快走啦

轉場或者散水喇
留力聽日喇

消防派架電單車嚟 .........................

消防都到 咁燒對班狗有咩影響?仲要煩到消防 真心ON99小朋友玩火咁

消防咁快既

冇走咩

轉啦！

走啦前線 乖啦好無

速龍走緊位 小心

捉到坐十年

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square
去到跑馬地唔好經成和街就安全

火已起，快走

消防真係多得你唔少

走啦😭😭😭😭😭

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

又唔係燒黑警 又唔係燒咩有用地方
係自己人到燒 TK?
走啦 圍晒你地啦

而家就轉場啦

後面仲有架

未開過post

消防快啲射走佢地

你哋好轉場啦
唔好再喺銅鑼灣逗留

話口未完

煙遁 快走

打扙時需要獨裁. 要一個指揮官.
現家佢地現場先集體商量, 好易進退失據.

最後犧牲左D捱義氣既仔女.

Push!

點火黎做咩
好難捉摸

係咪得香港先咁得意 示威緊玩火會有消防黎救火

隔離咋嘛

走呀，話唔走果班由佢地留

其實現場有冇人做通訊，屌成半個鐘都冇人提散水架咩？

真係唔係好明前線點解又玩火
又唔係真係好有用 燒到膠放毒氣
最後都係搞到消防
你屌我冷氣軍師都咁講

走未呀 企係度等拉呀？

收皮啦

火遁呀
依家換場

屌 做咩俾消防熄火
做緊咩

起火用左十分鐘

一分鐘救熄

消防好快黎
個火熄班狗就應該會出黎拉人

好大煙。走喇

推，快走

消防黎得好撚快，721元朗班黑警呢

走啦！趁而家消防喺度快走！

存人失地，人地皆存；
存地失人，人地皆失。

狗佈防就要走

4星落手救火?

走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講

香港人玩火經驗太少
Timing唔太好 體諒下

消防慢慢射

前線見唔到，有無銅記街坊叫人走？

用火換時間，好

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

係咪走晒?

趁而家

肯走未呀

即管睇下今晚有無雞尾酒

又等拉喇

好似走左

玩火做屏障 唔走係到等咩

BBQ完走啦 等拉咩屌

快走呀 cwb 今日夠啦

班狗黎料啦！

火熄左啦，快走

我唔知2邊今日做咩野
係唔係有劇本
同平時都好大分別

唔好掛住睇火，要諗定點走呀仆街！

起火20分鐘 消防滅火1分鐘
速龍長盾已經行左20分鐘

起火意義？

唔點火既話 十分鐘前走左啦
on 9

走啦!!!!!!!!!!

走呀，後排入mtr 上車走呀，你唔走，邊有位俾最前線走呀，唔好再係度散步呀！兵貴神速！馬上轉場！黃大仙見！

銅記仲有幾多人？

屌，仲企晒係度呀

撤退係有用 問題係有冇退到

銅記有無街坊？去叫人走啦

襯這時間仲唔走，一陣送頭比人告暴動有咩為?

消防局都係隔幾十米姐.....

走緊

個火係有無咩意思

150米外就係灣仔燒防局
踩油，扭左，踩油、攞直，踩油，煞車，到lu

好彩消防黎 ， 啲人開始走

冇攻擊性 消防都笑笑口

走啦，速龍黎到走唔到

轉場啦仆街 做鬼呀?

各位dog cwb未走，重整dog力

Diu 撚咗班狗成日，最後都要死守

消防救緊火走啦 佢地幫你拖緊時間

個火咁撚柒細，速龍見到都照過啦

走哂未?

喂 乜事先 ?

放完火 仲要企喺度等人拉 ?

轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?

火都熄埋 仲唔走

所以我支持一舖清袋，唔係佢哋永遠都會咁柒，一放蛋就走啦，仲俾人玩包抄。
其實班狗叫咪時係拖住你佈防包抄，玩咁多次都同一pattern. 出面呢班豬點解仲睇唔通
呢D說話係難聽，但係就係呢班豬要面對嘅事實

玩火個d係咪鬼

阻前進有d用嫁

似乎又要從錯誤中學習...

走哂未？

消防頂咗 走頭

轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?

走喇
起火起咁耐又唔係撒
真係唔知前線諗緊咩

緊係趁消防慢慢淋熄啲火嘅時候
即走啦 佢都幫你地爭取緊時間

走呀!!

放火 然後走就有意思

好 橫掂都唔走等比人圍既
睇到躁

轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?轉場啦仆街 做鬼呀?

睇到好燥，做咩每次一定有班人死都唔肯走
真係咁想坐監咩

前線放火嗰啲係咪鬼？點解死都唔肯走

無用架

佢地都唔會推到去黑警嗰邊

我希望一鋪清袋黎教精佢哋

趁而家快啲

阿伯散步咁，跑呀頂你！

仲唔走果d真係諗緊乜

快散

就快想恥笑。。。走未

cctvb講緊我哋啲旗手

仲滅緊 消防拖緊時間慢慢滅

走未？
淨係見到好多記者

立場話啲人散緊呀

消防幫手拖緊。快啲走

如果放火係為斷後走咪有用

屌 又想比人拉
放火係為咩？ 個到內街 燒到附近咁點算 到時d人就會話你地係暴徒
依加擺明等速龍黎 再射TG 之後拉人

認真放火作用真係不大，消防效率太高，都燒唔到幾分鐘就黎到救火

廢事又見人送頭 我吾睇Live啦

啲人散緊啦

通常推到50M就算 唔知做咩 不如唔好放 廢時又俾人話放火以為好大件事

銅鑼灣二期 重有好多係橋底

行後左就走埋佢啦，又停？被速龍長盾包真係抵死，哨兵點幫都無撚用

發火係鬼

班手足仲on99以為係英雄

[black]我都想知[/black]

做咩成日唔肯走呀
博場好過你地每次硬撼啦

消防已經好幫手buy time 仲唔走

今日贏哂，仲唔走做咩

唔講咁多
走啦

玩火個d係咪鬼
咁樣會搞埋d消防員

成地泡泡,班狗一定溜冰咁

消防救火好走

消防都幫曬手慢慢射仲唔走

香港消防員 咁勁 依啲火 .....

不如下次唔好再搞啦 , 唉

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square
去到跑馬地之後千祈唔好經成和街

衝上去負責推車一定走唔甩,火車又無傷害力,有咩用?

啲人散緊啦 立場live講

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬

革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你嘅人

退一退喇好嗎

應該有部分街坊，部分記者，少量手足仲喺到

反送中直播 live link

黑旗 = 轉場

速龍黎緊呀，走啦

咁起完火唔走 仲讓路比消防滅火係咩意思？

轉場呀手足
要所有人都冇事

轉場啦屌 又唔係衝 留係到等拉咩 去第二到好過

點滅都唔洗太耐啦，懷疑消防能力咩？
d狗就行緊，呢次真係你死你賤

防暴 REFORM緊
而家唔走今晚一定入臭格

加油信前線

點火爭取時間轉場

你見到有人咩

消防拖左好撚耐

合和中心六架狗車10:08pm

火車細細架冇撚用 大大架又影響埋周圍民居

到底做乜撚 睇到我好炆

轉場既轉場
休息既撤

等一舖清袋

速龍一衝先走就太遲啦！
就算唔見有速龍出沒，對峙左一定時間都要散啦！
唔好俾時間佢地佈防佈陣呀！

消防幫到盡

66 同而架好似

唔走既義士

你一個唔走，係累埋其他救你既義士啊屌

今晚一定告硬暴動啊

見到仲有班人

唔好戀戰 唔好送頭
我地慢慢搞 星期六日佢地仲點做生意
經濟係最大武器

好似落緊地鐵了.

明明成個下午到黃昏 Be Water 都好成功
點知一到深夜，唔知點解總係有班人戀戰賴死唔走，唔知做乜撚嘢，次次都係咁
劇本每次都係：
(1) 一少部分人戀戰賴死唔走 >
(2) 出防暴催淚彈，前線示威者後退 >
(3) 趁亂出速龍突襲示威者 >
(4) 幾十個手足走唔切畀人拉
結論：戀戰賴死唔走嘅一係警狗卧底，一係就正仆街

保護自己先有本錢保護香港
咪再戇鳩守路

落緊地鐵

不過好似都散梗

走啦
散水 勿留

Cwb 不被捕！轉場！

其實佢地係咪唔夠危機感

出色👍🏻 西環之後cwb
be water
快閃

推到前線睇到

用 15 分鐘去燒野
畀 15 分鐘黑警部署包抄 & 速狗增援
再令自己遲 15 分鐘撤退

唔知依個係咩 戰策計算嚟 ?
係咪勁過 毅進制架 ?

推個個就暴動+縱火

如果有人叫你留低分分鐘係鬼
唔好戀戰 走啦各位

返歸啦屌，留力聽朝不合作運動幫人罷工好過

消防都幫手拖 走啦

快啲散等聽日啦 求下你地

一鋪清袋一鋪清袋一鋪清袋

撒都要時間，始終依一面唔同警狗，事前冇訓練，最多靠經驗同默契

有冇現場人上緊連登 你哋知唔知比人圍緊

散緊

但係前線一起火 後面好走啦
成班仲企哂係到睇火
見到消防係到救緊成班都仲企係到睇戲

好多條LIVE...睇唔哂...

推推推推

屌果陣守立會咁撚勇武就好

#黃大仙情況
2207 沙田抝道，近黃大仙警署起碼20架防暴車

Rthk見到用鑊蓋

散 勿留

係太易比他人影響冇獨立思考
同危機應變能力，
佢地只係一班細路，
田鴨式教育下潛意識係想有人帶

成班仲唔走留喺度等捉

咪去黃大仙

聽朝一齊搭港鐵呀，撚完狗就走

將軍澳好多狗車

黃大仙警署好多狗車 大家小心

走呀！ 坐10年咖！
我地仲要慢慢同政府玩

咁唔去囉有晒防 點夠你打

冇人比人拉收晒貨

走啦
聽日罷工係重頭戲

想守既人，唔該負責任，唔好累人，叫身邊既人走

要留自己留，唔好拖人落水

班狗做咩 咁急收隊既?

而家仲有幾多義士係度

班消防算係咁啦,咁細火都搞左十幾分鐘

都要比啲時間大家衝破自己個心理關口

一放彈就要撒啦，仲留喺度被拉.....我唔會講抵死，但係絕對幫唔落

大家唔好每晚9-12就叫散

尊重前線決定
後援畀資訊，前線評估完覺得自己承受得起風險就會留守、抗爭

有線live班人佔路

nowtv 331時代廣場部機死咗

成10點15分啦喎
重轉場?
走人吧啦

唔好戀戰 唔好送頭
坐10年唔值得
我地要慢慢同政府玩
聽日罷工罷課

古代火車都要有制高點由上推落去先有衝擊力,平地有咩用

nowtv
狗車隊上咗鵝頸橋向香港仔隧道方向

dog現在開始走，下站未知

蘋果live
黃大仙警署外多架警車
多名防暴警察

咪撚ON9啦
畀人告暴動又要612基金幫手
已經有44個再加之前畀人拉嘅人要用到筆資金
唔好再咁傻仔等畀人拉, 又要筆基金去幫你打官司

cwb班狗收隊收得好急 唔知咩事

啲人仲係唔識吸收教訓 由得cctvb 影相

Push，捉鬼

落左ORDER要鬥快
佢地flexibility比我想象中勁

放哨先 咪亂出

觀塘街坊 哨兵啦

TVB喺地鐵黃大仙站列車入面偷拍

已經over 10次，過100人送頭，呢啲唔叫做危機感唔夠，呢啲叫做蠢，快D捉呢班豬等佢地學精啦

tvb 上地鐵影人樣
正仆街

蘋果阿姐話全部係過期tg 1517年

2015, 2017年過期既催淚彈

師奶

有消息指今晚催淚彈都係過期 有16年同17年

咁狗狗有mon po

個阿姐

以前佢選藍田

岩岩cwb啲狗好似亂到仆街唔知做咩
兩架車落車拆路障想走又無啦啦落車狂放彈

咁你有咩資訊咁巴閉呀？

黃大仙去緊觀塘

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

屌上左車先啦 on9 仲傾去邊

捉撚咗隻Tvb狗呀
係咁影你地呀！！！！

cctvb

笑死咩

原來 遲 15 分鐘撤退 你會覺得 係安全過 早 15 分鐘撤退

選區義員？

班狗入車轉場呀，唔係以為會收隊？咪on99

鵝頸橋下個出口係禮頓道，即係手足後面呀

大家要諗清楚守係為左咩野先.
如果冇明確objective, 死守都只係會犧牲好多手足.

呀姐好似出黎攞尾彩咁
不過respect

對，叫游美寶’，比人抄左之後全識社運

車上冇人理

小心呀手足!推到你地見到

屌 真係又射過期催淚彈
屌晒佢地老母 2015年嘅都敢出

cwb阿姐好型
班冚家隡去哂邊到！！

應該去返跑馬地出銅鑼灣前後夾，快走

唔係製造日期黎咩，5年有效

cctvb喺黃大仙地鐵站!!!
跟咗班義士上車!!!!!

感覺可覆桌

等同化武

Wts 站內有黑警
咪落車

屌 推

唔該 ，見人起火， 同時搵人大叫或舉牌報消防，

起碼比人知你想拖延，文宣都好d,

差一步就好遠

呀姐把聲好雄厚 好響 好正
聽得好清楚

Cwb 阿姐勁撚到

mfg date係生產日期

2015過期既tear gas仲有存貨
唔怪得佢地癲左咁狂射

安全第一

今次好彩,力保不失
用左成個鐘去BE WATER

銅鑼灣快走，前後夾

阿姐有文有路，好掂

犯法不要呀，找消防幫手

好似走曬？

大家要注意安全

將軍澳重有人既

目測cwb走曬

唔該手足幫推

記住就算你有自信速龍衝埋黎都可以跑得快過佢地，
但都唔好要其他隊友陪你一齊冒Ｅ個險，
中後排唔會第一時間知道速龍衝緊黎，
反應唔切大家一定會塞一塞耽誤散水時間

推 狗車老銅散晒 唔知去緊邊 小心

將軍澳仲有人？

岩, 推

人地學得快，又有軍師，係有效率D.

我地無大台，好靠個人判斷能力，點都會有人反應慢D拖住

？

有手足識玩波子

車上冇結果

live

屌 好想同放火果班講 咪撚再放
一 勁臭 燒膠有有害氣體 搞到自己同上面民居 今次仲要搞埋記者
二 無任何用途 攻又攻唔到 俾你推左架車過去啲狗度都無用啦 人地驚條毛咩
三 防守 有人話可以斷後 屌 搞咁耐起個火 消防一撲就熄 你早啲走好過啦
四 又俾人有位入 要人執你手尾 燒剩果啲野
我真係好唔同意放火

觀塘近東隧？

唔熟港島嘅話下次真係睇定先，港島有啲橫街幾有用

大家真係諗諗
用左成個鐘be water合唔合理

自己開post講

你地係出面既快走
聽日輪到我地和理非同你地支撐
快走，唔好送頭俾popo

全部同我散水番屋企留力聽日七區開戰

突然行動

不要讓火勢變大

烏克蘭燒車胎仲癲
防守係有用既，至少佢地用火燭車同消防做牆，可以走得快

比位人入就做乜都有 wfc 除非無差別打人個d

推！快D走

不要比火波及 路旁物品 安全第一

出九龍方向阻塞

黃大仙已經好多防暴

但無人搞黃大仙

用黎拖延俾時間大家走ok, 唔係既話真係唔好放

cwb d人仲未走?

近二百防暴於狗宿諗住守候示威者
但冇人黎
場面極度尷尬

燒完要識走阿

安全第一 命長久

佢地要問下ocamp 火神點起火
幫助fm 投入ocamp

有防暴，有雜牌軍

蘋果姐姐好靚

mon post狗

觀塘同將軍澳兩邊同時阻塞

好笑，前線由佔領夏愨道比人屌冇用到今時今日，所有行動升級都係一步步進化而黎

Winter in fire 烏克蘭人日夜燒車胎，冇用
你咁撚有見解咪落前線講囉柒頭

聲靚

有冇人知銅鑼灣站有冇狗

快手閃人叫人
有10幾架警車行動緊

一定有

轉場啦，be water

宿舍好多休班落停車場